林書豪你隻奶共狗

唔係Chinese Corona Virus係咩呀？
係Wuhan Corona Virus囉 奶共垃圾
又唔見你話伊波拉 日本腦炎racist

抵佢係NBA坐足咁多日冷板
台灣咁多隊波唔去係要奶共CBA
人棄我取

叫得JLin無個好人

抵撚死
越嚟越樣衰

姓林真係無個好人

51秒冠軍 講嘢係大聲啲

林狗

仲話係教徒

有總冠軍指環係寸啲

我理解林書豪，Chinese Coronavirus 個Chinese佢地會理解做華裔既Chinese而唔係中國個Chinese，加上美國對種族歧視係比較敏感，反對呢個名係可以理解。
預左畀人屌

正解
ABC對Chinese既理解同我地有些少分別
最衰都係D鬼佬亂咁講叫到亂哂
有朝一日要統一返個叫法

叫返支那,武漢肺炎先岩
Chinese 有種族意味

第一: 退出基督教
第二: 放棄美國國藉
第三: 回去真正的祖國

日本腦炎
Japanese encephalitis

中文只係寫日本
英文Japanese又可以理解為日本人

結論
華人都係先天玻璃心

Nba著名人球

中共就係要綁埋晒所有關於中國人/華裔/黃種人=Chinese呢個概念。你林書豪唔想被標籤？同中國切割囉，丫不過這就是灌籃，丫你又好似要打CBA, 點算啊

佢呢下係因為佢係耶撚大愛多過奶共
不過條仆街奶共點都唔抵幫架啦